ОПИСАНИЕ
--------

Плагин «LSGallery» предназначен для создания пользователем альбомов, позволяет:
*создавать альбомы трех типов (открытый, для друзей, общий)
*заливать картинки в альбомы с указанием описания и тегов. доступна пакетная загрузка (используется flash-uploader)
*комментировать, оценивать, помещать в избранное картинки
*отмечать людей на картинках
*просматривать изображений в режиме слайдшоу

Разработку плагина спонсировал владелец проектов http://paintstrike.ru/ и http://airsoft.paintstrike.ru

ТРЕБОВНИЯ:
LS 0.5, тема на основе jQuery

ЛИЦЕНЗИИ
-------

Файлы в этом архиве распостраняются по лицензии GNU GPL. Вы можете найти копию
этой лицензии в файле LICENSE.txt.


ИСТОРИЯ ВЕРСИЙ
--------------

v0.1.0
- Релиз плагина

v0.2.0
- Добавлена возможность запрещать комментарии к изображению
- Просмотр изображений в альбоме без перезагрузки страницы и с навигацией через Ctrl+Left/Right
- Исправлены найденные ошибки и проблемы совместимости

v0.2.2
- Исправлены ошибки пагинации, авто-сохранения описаний, баг в блоке "О альбоме" и другие
- Убрали возможность запрещать комментарии к фотографиям